# Repte 7
## Creació de servidors: ssh, samba i net

- Net: Serveis de xarxa echo, dayime, chargen,ftp,tftp i http.
- SAMBA: Servidor samba stand alone.
- SSH: Servidor en detach SSH

## Desplegament
```

```
